915 重返街頭

民主最大意義就係以民為主
今日國際民主日，各位手足我地今日重返街頭，去表達我地有追求民主嘅决心，去爭取返呢個屬於我地香港人嘅香港
我地五大訴求
决一不可
我地光復香港
時代革命

光復香港

時代革命

推

出黎未

今次都要200萬

手足，瞓醒就出街喇